[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname},

Dziękujemy za złożenie zamówienia w {shop_name}. 

W ramach podziękowania, chcemy dać Ci {amount}% rabatu na następne
zamówienie! Ta oferta jest ważna przez {days} dni, więc nie trać
czasu!

OTO TWÓJ KUPON: {voucher_num}

Wprowadź ten kod w koszyku, aby uzyskać rabat. 		 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

